今日體現到人間有情

話說今日跑跑下步跌咗頂帽
但個個位冇得返轉頭
竟然有位絲打見到仲幫我執返
人海中跑上黎畀返我 多謝你
頂cap帽對我好重要

多謝借尿袋畀我叉電個位阿姨
多謝派飯團阿姨 牛肉味好食呀
多謝司機

都辛苦你啦手足，我哋一齊加油啦

今日操普通話口音既支那叔多謝你地班左膠撚等佢回完氣又去搞鳩班抗爭者

辛苦晒大家